銅鑼灣係咪最多基佬出沒既地方

一日見到幾pair hehe拖住手行街

仲有好多睇樣就知佢係
未計有d兩個男好close咁一齊行

蘭桂芳